<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="questions">
        <item>1. Чому потрібно міняти масло в АКПП?</item>
        <item>2. Яка періодичність заміни масла в АКПП?</item>
        <item>3. Варто робити повну заміну масла чи часткову?</item>
        <item>4. Існує думка, що при повній заміні насосом вимиваються всі забруднення,
            після чого авто не їде, забивається радіатор, гідроблок і т.д.</item>
        <item>5. Чому при повній заміні йде масла більше, ніж повний об’єм коробки?</item>
        <item>6. Чи обов’язково доливати таке ж масло, яке залите в коробці?</item>
        <item>7. Як оприділити, чи потрібна заміна масла в АКПП? Оцінка стану масла.</item>
        <item>8. Коли не варто робити заміну масла в АКПП?</item>
        <item>9. Як буксирувати авто з АКПП?</item>
        <item>10. В книжці написано, що масло залите на весь термін служби коробки і заміна не потрібна.</item>
    </string-array>
    <string-array name="answers">
        <item>Заміна мастила потрібна для регулярного видалення продуктів зносу АКПП.</item>
        <item>60 тис. км.</item>
        <item>Варто робити повну заміну. При частковій заміні в коробці залишається до половини
            об’єму масла з продуктами зносу коробки. Проте, не на всіх КПП є змога провести повну заміну.</item>
        <item>Коробка не поїде у випадку великого зносу та наявній поломці. Коли масло не має
            сильного запаху паленого - коробка працюватиме справно.</item>
        <item>При повній заміні масло не замінюється 1 на 1. Необхідно додатковий об’єм для промивки.</item>
        <item>Можна змішувати масла різних виробників, але вони мають бути з однаковими характеристиками (допусками)</item>
        <item>Стан масла визначається по: кольору, прозорості, запаху, наявності забруднень (частинок фрикціонів)</item>
        <item>1) Коли масло має сильний запах паленого
            \n2) Наявні зовнішні підтікання масла
            \n3) Існують неполадки (див. Список типових неполадок)</item>
        <item>1) Автомат коробки (звичайні) - можна буксирувати на позиції “N”
            \n2) Роботизовані коробки, коробки з подвійним зчепленням (DSG) - можна буксирувати на позиції “N”
            \n3) Варіатори буксирувати заборонено! (тільки на евакуаторі)</item>
        <item>Це рекомендація дилерів. Виробники коробок (ZF, Aisin Warner і т.д.) для подовження
            терміну служби рекомендують періодичну заміну масла.</item>
    </string-array>
</resources>