<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="problems">
        <item>1. Автомобіль їде тільки на 3й швидкості.</item>
        <item>2. На “холодну” переключення відбуваються з поштовхами, після прогріву - нормально.</item>
        <item>3. Гул, вібрації, посторонні звуки при русі.</item>
        <item>4. Автомобіль не їде вперед, буксує. Задня передача в нормі.</item>
        <item>5. Автомобіль не їде назад. Вперед є всі переключення.</item>
        <item>6. Автомобіль не їде ні вперед, ні назад. При переключенні режимів немає відчутного поштовху.</item>
        <item>7. Автомобіль не їде ні вперед, ні назад. При переключенні режимів є поштовх, але машина
            буксує і не рухається.</item>
        <item>8. Є рух назад, вперед вмикається тільки 1 і 2 передача, інших передач немає. При
            прогріві проблема може зникати.</item>
        <item>9. Автомобіль їде нормально, але на довгому підйомі на останній швидкості починається
            пробуксовка і переключається на нижчу передачу.</item>
        <item>10. При рушанні з місця автомобіль пробуксовує, але набравши швидкість їде нормально.</item>
        <item>11. Авто рухається в положенні передачі “N”.</item>
        <item>12. Переключення передач відбувається при швидкостях вище нормальних значень (затягує передачі).</item>
        <item>13. При різкому натиску на педаль газу нема переключення вниз (“кікдаун”)</item>
        <item>14. Пробуксовка муфт при переключенні передач.</item>
        <item>15. Переключення передач відбувається з сильними ударами, а не поштовхами.</item>
        <item>16. Автомобіль тяжко рушає з місця (як би буксує) і дуже повільно набирає швидкість. Назад їде так само.</item>
        <item>17. Скрежет і гул в коробці в місці розміщення диференціала.</item>
        <item>18. Автомобіль рухається, поки не прогрілось масло. Потім починається пробуксовка і вперед, і назад. </item>
        <item>19. Масло в автоматі піниться і має коричнево-білий колір. Автомобіль при цьому починає буксувати.</item>
        <item>20. (CVT) Автомобіль буксує при русі вперед та назад.</item>
        <item>21. (CVT) Ривки при переключенні передач.</item>
        <item>22. (DSG) Ривки при переключенні передач.</item>
        <item>23. (DSG) Коробка в аварійному режимі (висвітлилось повідомлення про несправність)</item>
    </string-array>

    <string-array name="descriptions">
        <item>Заміна масла не допоможе. Коробка в аварійному режимі. Потрібно звертатись на діагностику та ремонт.</item>
        <item>Заміна масла не гарантує усунення несправності. Забруднення гідроблока або соленоїдів (клапанів).</item>
        <item>Заміна масла не допоможе. Знос одного з підшипників.</item>
        <item>Заміна масла не допоможе. Знос фрикційних дисків, муфти, кілець. Заїдання клапана гідроблока.
            Переглянути рівень масла.</item>
        <item>Заміна масла не допоможе. Проблеми гальмівного пакета.</item>
        <item>Переглянути рівень масла. Якщо рівень в нормі - несправний гідротрансформатор, масляний
            насос, або гідроблок.</item>
        <item>Переглянути рівень масла. Забитий фільтр КПП. Несправний гідротрансформатор.</item>
        <item>Заміна масла не допоможе. Заїдає клапан в гідроблоці.</item>
        <item>Переглянути рівень масла. Загальний знос поршнів, кілець, фрикціонів. Зношений маслонасос.
            Зношений гідроблок.</item>
        <item>Заміна масла не допоможе. Просковзує вал коробки. Знос фрикціонів муфти переднього ходу.</item>
        <item>Заміна масла не допоможе. Порушене регулювання тросу або ричага привода КПП.
            Заїдання поршня однієї з муфт. Склеїлись фрикціони.</item>
        <item>Заміна масла може допомогти. Забитий фільтр. Можливе заїдання одного з клапанів.</item>
        <item>Заміна масла не допоможе. Несправний датчик тиску або датчик “кікдаун”. Заїдання клапана гідроблока.</item>
        <item>Заміна масла може допомогти. Забитий фільтр. Малий рівень масла. Знос деталей насоса.</item>
        <item>Заміна масла не допоможе. Великий знос фрикціонів. Забиті канали гідроблока або соленоїди.</item>
        <item>Заміна масла не допоможе. Поломка гідротрансформатора.</item>
        <item>Заміна масла не допоможе. Знос диференціала.</item>
        <item>Заміна масла не допоможе. Знос фрикціонів. Поки масло холодне, його в’язкість і тиск
            більший, ніж в нагрітому стані. Зношені диски краще прижимаються один до одного і
            створюють тягу. Знос фрикціону гідротрансформатора. Забивається фільтр, тиск падає і
            починається пробуксовка муфт.</item>
        <item>В середину АКПП попала вода. Масляний насос не створює необхідного тиску. Заміна
            масла може не допомогти.</item>
        <item>Заміна масла не допоможе. Розтягнутий ремінь (або цеп) варіатора. Можливий знос поверхні конусів.</item>
        <item>Заміна масла може не допомогти. Розтягнутий ремінь (або цеп) варіатора. Можливий знос поверхні конусів.</item>
        <item>Заміна масла не допоможе. Проблема в подвійному зчепленні, мехатроніку (механізмі
            переключення передач), або соленоїдах (клапанах вмикання передач)</item>
        <item>Заміна масла не допоможе. Потрібно їхати на діагностику та ремонт.</item>
    </string-array>
</resources>